用戶名稱長度限制

Admin 連尼住可唔可以放寬用戶名既長度限制？
一個字都得吧

而家最盡幾多

見過最大8個中文字

Pish

推到鴨兔見到

推

鴨兔
希望你考慮下啦！

如果鴨兔放寬改名限制，1個字都得
咁就即刻唔似😂

巴打係咪好想做真心膠阿😏😏

已改名😎

多謝鴨兔比我改到呢個靚名！💜💜

竟然成功爭取

YES
靚名😎

叫我厹生😎